#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,is_electronic_invoice:"
msgid "is_electronic_invoice"
msgstr "下载电子发票"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,number:"
msgid "number"
msgstr "采购编号"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,line_code:"
msgid "Line Code"
msgstr "行序列"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,state:"
msgid "State"
msgstr "校验标识"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,name:"
msgid "name"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,supply_name:"
msgid "Supply Name"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,purchase_code:"
msgid "Puechase Code"
msgstr "采购凭证"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,item_code:"
msgid "Item Code"
msgstr "行项目号"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,drug_code:"
msgid "Drug Code"
msgstr "物资编码"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,manufacturers_describtion:"
msgid "Manufacturers Describtion"
msgstr "厂商"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,retail_package:"
msgid "Retail Package"
msgstr "零售包装"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,list_price:"
msgid "List Price"
msgstr "零售价"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,cost_price:"
msgid "Cost Price"
msgstr "批发价"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,invoice_code:"
msgid "invoice Code"
msgstr "发票号"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,invoice_date:"
msgid "Invoice Date"
msgstr "发票日期"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,invoice_amount:"
msgid "Invoice Amount"
msgstr "发票金额"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,drug_approval_number:"
msgid "Drug Approval Number"
msgstr "批准文号"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,product:"
msgid "Product"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,dom:"
msgid "DOM"
msgstr "生产日期"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,error_message:"
msgid "Error Message"
msgstr "错误信息"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,exp_date:"
msgid "Exp Date"
msgstr "有效期"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,arriving:"
msgid "Arring"
msgstr "送达地"

msgctxt "field:hrp_shipment_lines,retail_amount:"
msgid "retail_amount"
msgstr "零售金额"

msgctxt "field:hrp_shipment,supply_name:"
msgid "Supply Name"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:hrp_shipment,retrieve_the_code:"
msgid "Retrieve The Code"
msgstr "物资检索"

msgctxt "field:hrp_shipment,purchase_code:"
msgid "Purchase Code"
msgstr "采购凭证"

msgctxt "field:hrp_shipment,into_code:"
msgid "Into Code"
msgstr "入库单号"

msgctxt "field:hrp_shipment,hrp_shipment_lines:"
msgid "Hrp Shipment Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:hrp_shipment,incoming_information:"
msgid "Incoming Information"
msgstr "查询"

msgctxt "field:hrp_shipment,electronic_invoice:"
msgid "Electronic Invoice"
msgstr "下载电子发票"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,invoice_date:"
msgid "invoice_date"
msgstr "发票日期"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,invoice_code:"
msgid "invoice Code"
msgstr "发票号"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,cost_price:"
msgid "Cost Price"
msgstr "批发价"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,supply_name:"
msgid "Supply Name"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,code:"
msgid "code"
msgstr "物资编码"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,product_name:"
msgid "Product_name"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,retail_package:"
msgid "Retail Package"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,invoice_amount:"
msgid "Invoice Amount"
msgstr "发票金额"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,drug_approval_number:"
msgid "Drug_specifications"
msgstr "批准文号"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,manufacturers_describtion:"
msgid "Manufacturers_describtion"
msgstr "厂商"

msgctxt "field:hrp_shipment_return_lines,note:"
msgid "Note"
msgstr "备注"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,supply_name:"
msgid "Supply Name"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,product:"
msgid "Product"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,retrieve_the_code:"
msgid "Retrieve The Code"
msgstr "物资检索"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,drug_specifications:"
msgid "Drug_specifications"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,drug_approval_number:"
msgid "Drug Approval Number"
msgstr "批准文号"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,manufacturers_describtion:"
msgid "Manufacturers_describtion"
msgstr "厂商"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,warehouse:"
msgid "warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,retail_package:"
msgid "Retail Package"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,list_price:"
msgid "List Price"
msgstr "零售价"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,cost_price:"
msgid "Cost Price"
msgstr "批发价"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,invoice_date:"
msgid "invoice_date"
msgstr "发票日期"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,invoice_code:"
msgid "invoice Code"
msgstr "发票号"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,invoice_amount:"
msgid "Invoice Amount"
msgstr "发票金额"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,note:"
msgid "Note"
msgstr "备注"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,shipment_return:"
msgid "Shipment Return"
msgstr "采退"

msgctxt "field:hrp_shipment_return,shipment_return_lines:"
msgid "HrpShipmentReturnLines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:shipment_order_lines,supply_name:"
msgid "Supply Name"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:shipment_order_lines,product:"
msgid "Product"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:shipment_order_lines,location:"
msgid "location"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:shipment_order_lines,purchase_code:"
msgid "Purchase Code"
msgstr "物资编码"

msgctxt "field:shipment_order_lines,manufacturers_describtion:"
msgid "Manufacturers Describtion"
msgstr "厂商"

msgctxt "field:shipment_order_lines,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:shipment_order_lines,retail_package:"
msgid "Retail Package"
msgstr "单位"

msgctxt "field:shipment_order_lines,list_price:"
msgid "List Price"
msgstr "零售价"

msgctxt "field:shipment_order_lines,cost_price:"
msgid "Cost Price"
msgstr "批发价"

msgctxt "field:shipment_order_lines,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:shipment_order_lines,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:shipment_order_lines,drug_approval_number:"
msgid "Drug Approval Number"
msgstr "批准文号"

msgctxt "field:shipment_order,supply_name:"
msgid "Supply Name"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:shipment_order,product:"
msgid "Product"
msgstr "物资检索"

msgctxt "field:shipment_order,location:"
msgid "location"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:shipment_order,purchase_code:"
msgid "Purchase Code"
msgstr "物资编码"

msgctxt "field:shipment_order,manufacturers_describtion:"
msgid "Manufacturers Describtion"
msgstr "厂商"

msgctxt "field:shipment_order,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:shipment_order,retail_package:"
msgid "Retail Package"
msgstr "单位"

msgctxt "field:shipment_order,list_price:"
msgid "List Price"
msgstr "零售价"

msgctxt "field:shipment_order,cost_price:"
msgid "Cost Price"
msgstr "批发价"

msgctxt "field:shipment_order,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:shipment_order,dom:"
msgid "DOM"
msgstr "生产日期"

msgctxt "field:shipment_order,exp_date:"
msgid "Exp Date"
msgstr "有效期"

msgctxt "field:shipment_order,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:shipment_order,drug_approval_number:"
msgid "Drug Approval Number"
msgstr "批准文号"

msgctxt "field:shipment_order,shipment_order_lines:"
msgid "Shipment Order Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:shipment_order_lines,product_code:"
msgid "product_code"
msgstr "物资编码"

msgctxt "field:shipment_order_lines,product_name:"
msgid "product_name"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:shipment_order,shipment_order:"
msgid "Shipment Order"
msgstr "确认行项目"

msgctxt "field:shipment_order,pick_out:"
msgid "Pick Out"
msgstr "类型"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,party:"
msgid "department"
msgstr "科室"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,code:"
msgid "code"
msgstr "物资编码"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,describe:"
msgid "describe"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,product:"
msgid "Product"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,retail_package:"
msgid "Retail Package"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,list_price:"
msgid "List Price"
msgstr "零售价"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,cost_price:"
msgid "Cost Price"
msgstr "批发价"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,exp_date:"
msgid "Exp Date"
msgstr "有效期"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,location:"
msgid "location"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:hrp_sale_lines,manufacturers_describtion:"
msgid "Manufacturers Describtion"
msgstr "厂商"

msgctxt "field:hrp_sale,party:"
msgid "department"
msgstr "科室"

msgctxt "field:hrp_sale,product:"
msgid "Product"
msgstr "物资检索"

msgctxt "field:hrp_sale,product_uom_category:"
msgid "Product Uom Category"
msgstr "最小包装"

msgctxt "field:hrp_sale,retail_package:"
msgid "Retail Package"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_sale,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_sale,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:hrp_sale,describe:"
msgid "describe"
msgstr "描述"

msgctxt "field:hrp_sale,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_sale,location:"
msgid "location"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:hrp_sale,sale_lines:"
msgid "Hrp Sale Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:hrp_sale,is_sale:"
msgid "Is_Sale"
msgstr "确定"

msgctxt "field:hrp_sale,pick_out:"
msgid "Pick Out"
msgstr "类型"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_act_hrp_create_sale"
msgid "Hrp Create Sale"
msgstr "手工物资消耗/退药(科室)"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_act_create_shipment_order"
msgid "Hrp Create Shipment Order"
msgstr "无采购订单入库(药房)"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_hrp_shipment_return_create"
msgid "Hrp Shipment Return"
msgstr "采退订单维护"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_hrp_shipment_create"
msgid "Hrp Shipment Create"
msgstr "电子发票收货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_hrp_shipment_caustic_excessive_create"
msgid "Hrp Caustic Excessive Create"
msgstr "报损管理"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:shipment_order_lines,cause:"
msgid "Cause"
msgstr "原因"

msgctxt "field:shipment_order,cause:"
msgid "Cause"
msgstr "原因"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,retrieve_the_code:"
msgid "Retrieve The Code"
msgstr "物资检索"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,location:"
msgid "location"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,number:"
msgid "Number"
msgstr "单号"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,describe:"
msgid "describe"
msgstr "描述"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,retail_package:"
msgid "Retail Package"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,caustic_why:"
msgid "Caustic Why"
msgstr "报损原因"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,done:"
msgid "done"
msgstr "确定"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,product_name:"
msgid "product_name"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,product_code:"
msgid "Retrieve The Code"
msgstr "物资编码"


msgctxt "field:hrp_shipment_return,categories:"
msgid "Categories"
msgstr "物资种类"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,describe:"
msgid "describe"
msgstr "描述"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,retail_package:"
msgid "Retail Package"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,excessive_why:"
msgid "excessive_why"
msgstr "原因"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,exp_date:"
msgid "Exp Date"
msgstr "有效日期至"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,caustic_why:"
msgid "Caustic Why"
msgstr "原因"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,excessive_why:"
msgid "excessive_why"
msgstr "报溢原因"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive,caustic_excessive_lines:"
msgid "Caustic Excessive Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "model:ir.action,name:act_hrp_create_sale"
msgid "Hrp Create Sale"
msgstr "手工物资消耗/退药(科室)"

msgctxt "model:ir.action,name:act_create_shipment_order"
msgid "Hrp Create Shipment Order"
msgstr "无采购订单入库(药房)"

msgctxt "model:ir.action,name:act_hrp_shipment_return_create"
msgid "Hrp Shipment Return"
msgstr "采退订单维护"

msgctxt "model:ir.action,name:act_hrp_shipment_create"
msgid "Hrp Shipment Create"
msgstr "电子发票收货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_hrp_shipment_caustic_excessive_create"
msgid "Hrp Caustic Excessive Create"
msgstr "报损管理"

msgctxt "view:hrp_sale:"
msgid "Hrp Sale"
msgstr "手工物资消耗/退药(科室)"


msgctxt "view:shipment_order:"
msgid "Shipment Order"
msgstr "无采购订单入库(药房)"

msgctxt "view:hrp_shipment_return:"
msgid "Hrp Shipment Return"
msgstr "采退订单维护"

msgctxt "view:hrp_shipment:"
msgid "Hrp Shipment"
msgstr "电子发票收货"

msgctxt "view:hrp_shipment_caustic_excessive:"
msgid "Hrp Caustic Excessive"
msgstr "报损管理"
###################################
msgctxt "field:stock.shipment.out.return,return_shipment:"
msgid "Return Shipment"
msgstr "单号"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "序列"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,product_name:"
msgid "product_name"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,product_code:"
msgid "product_code"
msgstr "物资编码"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,retail_package:"
msgid "Retail Package"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,describe:"
msgid "describe"
msgstr "附加"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,why:"
msgid "Why"
msgstr "原因"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,exp_date:"
msgid "Exp Date"
msgstr "有效日期"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive,location:"
msgid "location"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive,order_no:"
msgid "Order"
msgstr "单号"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive,audit_caustic_excessive_lines:"
msgid "Audit Caustic Excessive Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_hrp_shipment_audit_caustic_excessive_create"
msgid "Audit Caustic Excessive Create"
msgstr "报损审核"

msgctxt "view:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive:"
msgid "Audit Caustic Excessive"
msgstr "报损审核"

msgctxt "model:ir.action,name:act_hrp_shipment_audit_caustic_excessive_create"
msgid "Audit Caustic Excessive Create"
msgstr "报损审核"


##################################
msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_act_create_stock_return"
msgid "Create Stock Return"
msgstr "出入库确认"

msgctxt "model:ir.action,name:act_create_stock_return"
msgid "Create Stock Return"
msgstr "出入库确认"

msgctxt "view:stock_return:"
msgid "Stock Return"
msgstr "出入库确认"

msgctxt "view:order_no:"
msgid "Order"
msgstr "采退订单编号"

msgctxt "view:stock_return_lines:"
msgid "Stock Order Lines"
msgstr "采退行项目"


msgctxt "field:order_no,number:"
msgid "Number"
msgstr "单号"

msgctxt "field:order_no,time:"
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgctxt "field:stock_return,categories:"
msgid "Categories"
msgstr "物资种类"

msgctxt "field:stock_return,order_no:"
msgid "Order"
msgstr "单号"

msgctxt "field:stock_return,order_category:"
msgid "order_category"
msgstr "类型"

msgctxt "field:stock_return,stock_return_lines:"
msgid "HrpShipmentReturnLines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:stock_return,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock_return,confirm:"
msgid "confirm "
msgstr "查询"

msgctxt "field:stock_return_lines,return_id:"
msgid "Return ID"
msgstr "采退单"

msgctxt "field:stock_return_lines,line:"
msgid "line"
msgstr "序列"

msgctxt "field:stock_return_lines,order:"
msgid "Order"
msgstr "单号"

msgctxt "field:stock_return_lines,code:"
msgid "code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:stock_return_lines,lot:"
msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgctxt "field:stock_return_lines,shelf_life_expiration_date:"
msgid "shelf_life_expiration_date"
msgstr "有效日期"

msgctxt "field:stock_return_lines,product_name:"
msgid "Product_name"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:stock_return_lines,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:stock_return_lines,note:"
msgid "Note"
msgstr "附加"

msgctxt "field:stock_return_lines,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock_return_lines,ensure:"
msgid "ensure"
msgstr "确认"

msgctxt "field:stock.location,is_freeze:"
msgid "is_freeze"
msgstr "是否为冻结区"

msgctxt "field:stock.location,is_goods:"
msgid "is_goods"
msgstr "是否为货位"

msgctxt "field:stock.location,ceiling:"
msgid "ceiling"
msgstr "库存上限"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,list_price:"
msgid "List Price"
msgstr "零售金额"

msgctxt "field:hrp_shipment_Audit_caustic_excessive_lines,cost_price:"
msgid "Cost Price"
msgstr "批发金额"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,list_price:"
msgid "List Price"
msgstr "零售金额"

msgctxt "field:hrp_shipment_caustic_excessive_lines,cost_price:"
msgid "Cost Price"
msgstr "批发金额"




















